有冇人成發夢都係關於口罩？

唔知點解呢排發夢都見到自己無戴口罩出街跟住好驚咁

又或者見到自己屋企人冇戴口罩都會發開口夢好大聲講戴返口罩

有冇巴絲打間唔中會發呢啲夢？

一齊分享下你哋發過咩咩夢